中學時既女神 而家睇返其實係普通樣既女人

有返咁上下既巴打就知我講咩
中學時實有d女好多人追 你會覺得佢好正
而家睇返其實都係一般樣
反而有d中學時5官不錯但唔多受歡迎
過左好多年後睇返原來係靚女

哦

咁你嗰陣食唔食到

靚又如何？心地唔好一樣要唔過

因為個時你見識少 + 女人大左化妝問題姐

人地唔需要你鐘意
或者仰慕

過返你自己生活，管好你自己男女朋友
完。